手機充極都係得0%

如題，一鬆開就關機，點搞?

死電，換電

一係電問題，一係叉機問題
逐樣試睇下邊樣出事

好的唔該哂

樓主果部9成9 係安災機

lg?

屌你老母木村光希五毛狗立即死全家

點解咁大怨氣

充你老母